［舔共］傳劉德華捐2000萬武漢抗疫

武漢肺炎疫情不斷擴散，中港台三地明星都踴躍捐錢捐物資，牽動了無數國人的心，而在眾多的捐贈名單中，竟然出現了「梅豔芳粉絲」的字樣，梅艷芳國際歌迷會有歌迷向武漢捐贈合共約8.8萬人民幣（約9.7萬港元）的物資，有Fans在微博晒出一箱箱貼有「梅豔芳粉絲」的物資送到武漢，雖然阿梅已不在人世，但其歌迷知道，此次武漢疫情，如果阿梅還在世，她一定會捐款捐物。所以，歌迷替她完成了心願，証明其心懷大愛的精神已傳承給Fans。
另外，劉德華歌迷會「華仔天地」剛宣佈亦捐贈了3,000個口罩予「香港復康聯盟」後，昨日又有大陸消息指華仔悄悄捐贈了2,000萬人民幣（約2,221萬港元）的物資給武漢，有醫務人員在網上爆出消息稱：「不斷有來自全國各地的同行支持我們，也有娛樂圈大明星的幫助健康安徽和中華思源工程扶貧基金會，其中有一部分是劉德華捐贈2,000萬（人民幣）物資，分發的我們醫院的一部分，感謝華仔@劉德華全球歌迷影迷會。」但《蘋果》問過華仔方面是否真的捐贈了2,000萬，但未有回應。

YouTube戰線要人！請大家幫幫手訂閱黃絲頻道

香港人口罩，有冇偽人捐過出黎？

死人都要消費

杜文澤計唔計

梅艷芳係全港最慘歌手，死左咁耐成日俾老母同阿哥放上台，依家連班fans都唔放過佢

香港冇事？條仆街係咪香港人？

點解佢唔留返啲錢畀自己睇醫生

真係經過呢一疫，以後乜香港明星藝人都唔好再追捧....太撚無良心，香港人捧紅後就掛住舔共